的士佬單嘢要國際文宣！

各位手足之前開post話的士佬單嘢喺外國準則可以算係恐怖襲擊，而家親中團體守護香港大聯盟咁樣俾錢個的士佬，係公然向恐襲者提供資金援助！係公然支持恐怖主義活動！

各位手足可唔可以幫幫手一齊上Twitter同Reddit煲大佢！

利申：P牌推唔郁，請各位手足幫幫手！

推

推
講埋受害者反而俾起訴

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳